[心理] 唔好再講個「輸」字！！！

成日見到有人開post話
「我地會輸」「我地已經輸左」「我地輸緊」
我明白警世係好緊要！！！
但係可以從另一個角度講
「我地未贏」「我地一定要贏」[/size=5]
我地要贏呀！！！

開口埋口都話自己輸
對打仗既士氣根本唔好！
你自己都會聽到覺得自己唔會贏
即使得0.1%成功都要去搏
大家唔係因為咁堅持到依家咩？

依家5大訴求一樣都未達標
中港又不停玩分化、派3毛轉風向
警隊又多左個劉業成出黎對付我地
香港人依2個月個個星期出去搏命
6個同路人冇左條命 幾百人個比人拉左
我地唔好白費之前既努力
救人呀！！！

大家記住幾句野！
[size=6]五大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆 不篤灰
核彈 錫春袋都唔割
香港人冇得輸，一輸就輸永遠

光復香港
時代革命

我地要贏呀！

邊個買書拎書就係鬼！！！！

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推

我哋贏咗經驗，但唔夠，要贏多D

push，未贏咋！

不好意思，借一借位：

求求大家，盡快去換美元現鈔！

提防散水 提防分化

真
字眼要轉
用多d正面字眼

Push

錫春袋要割
831遊行
deadline
罷工升級